香港地咬老綜住公屋先係人生贏家

拎生果金去叫雞

識玩

屌, 60歲改到65歲, 又難d

得公屋綜援好過人地家庭收入60k

贏家

識隻廢老真係咁
D 錢拎返大陸玩d 2000 後囡囡
比佢老婆知道左仲要聲大夾惡好似自己啱曬咁

勁

老綜得幾千銀

玩兩次PTGF都唔見一半

贏條毛

玩少次囉